邊度有不銹鋼飲筒賣

支持環保，買返幾支傍身

屌你老母邊撚個負皮

有咩用？

太細支

用開燈喉做飲筒

咁細條攞嚟做咩
你當警犬係海龜？

好撚基本
啲波霸珍珠奶茶啲珍珠咁大粒
唔用手臂咁大支飲筒點飲

龜龜咁慘唔好攞佢講笑

垃圾膠推垃圾PO

旺中同兆萬啲格仔鋪都有

鐵通會比狗咬

上ig搵大把啦

可以去鋪頭整

鐵通WO 大佬
拉你都好正常姐
而家係屋企揾到火機同GAS 都唔撚比啦
你仲要帶出街

用嚟插?

幫人放血